截至4點有關人權法新聞如下

外交部：針對美國通過人權法的反制措施該來的早晚會來 16:06
建制派稱簽署人權法為暴力示威助長氣焰深感遺憾15:08
環時︰不能為香港反對派與美國勾結留下空間15:04
經民聯斥美國霸王硬上弓為暴力分子保駕護航14:58
梁振英斥主張通過人權法的人無將香港利益放在心14:56
葉劉淑儀指香港美國商會普遍不贊成《香港人權與民主法案》14:22
外交部召見美國大使抗議人權法 警告將堅決反制14:08
駐港公署：人權法案顛倒黑白充斥強盜邏輯11:28
譚耀宗：美國將香港變為中美角力工具10:32
中聯辦強調將採有力措施反制美方10:30
港澳辦：美方通過香港人權民主法赤裸裸干涉中國內政10:24
外交部批評美國干預香港事務奉勸勿一意孤行09:48
特區政府強烈反對《香港人權與民主法案》成為美國法律08:58

敵人反對的就是好的
USA 🇺🇸

今晚12點前仲有幾多個呢

美國: Ok

笑死

今次拆散一個個咁讀，咁茅架🤷🏿‍♂️

✓✓

開記者會味 平時咁撚鍾意也文也舞，做乜鳩剩係做鍵盤戰士

佢似d小朋友扭計買唔到玩具多d

怨婦

加油, 買左14.5球大

當敵人反對的言論
是我們正確的行動

十二道狗牌

熱青城同中共邊個怨婦啲

敵人反對

又話人哋廢紙

只日內生蝦咁跳n咁多次

譚耀宗個評語最正常

美國：閱

個標題應該加「中共港共官方回應」

有d驚俾人制裁

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :

煩過系真係

hknewsurl
一站式 香港新聞整合與listing
telegram bot:
web:
hk news

今晚就話你知有幾多香港人支持法案通過！

幫手推行動po!!!
[今晚愛丁堡美國旗海!!!]
全世界同我入嚟 save美國國旗落電話

有旗帶旗, 冇旗print旗, print唔到就用電話show出嚟
要全場都係美國旗!!!

另加走馬燈:

美國寫張廢紙都咁大回響
美國果然係世界第一

電台播左成日
幾乎全bingo紙好似錄音機咁
不停播同一樣既野

重點: 外交部一日出左4次聲

外交部批評美國干預香港事務奉勸勿一意孤行09:48
外交部召見美國大使抗議人權法 警告將堅決反制14:08
駐港公署：人權法案顛倒黑白充斥強盜邏輯11:28
外交部：針對美國通過人權法的反制措施該來的早晚會來 16:06

Good job US

Noted with thanks

感覺到啦
對家震騰騰

KO

全日不停睇左唔知幾多次, 睇到我以為有幾次係重覆

美國：已讀不回

說好的有力反制措施呢

好撚驚呀港共

我剩係想制裁香港班建制同popo
其他i dont funking care

美國表示藍tick

又話廢紙一張做乜咁大反應

Push

瀨屎了

我地有望睇到中共全盛時期一日可以口交幾多次

睇見班友咁慌亂我真係好撚開心

慘啦

noted

🇺🇸: wfc
btw some ppl are asking for our sanction

Noted

無做錯又做咩咁驚呢？

今晚見sir this way

我真係好開心

佢地係咪覺得真係會因為你講兩句廢話就停左兩院過左加總統簽名既野？

咁多新聞 呢鋪真係中到應一應

今朝有人開盤 會發言幾多次
中位數係12.5
就過

我要攬炒從來都唔係一句口號
俾共狗感受攬炒既滋味

反對人地國家既法律係咩玩法

美屬香港

美：noted

林鄭個樣

敵人反對便是做對了
推埋be water

為張廢紙搞咁多野

中共條褲濕哂

咦 班曱甴冇出黎講野咩 唔係林志偉最大咩

出兵啦

今天很高興，要開香檳慶祝⋯⋯

期待左好耐都無人up呢張gif

，

廢紙又要咁撚關注

美國識驚未呀

NOTED

上次通過晒等侵侵簽中囯發咗幾多個聲明？
古有岳飛十二道金牌
今有

嘩，佢地真係好撚驚喎，
加大力道，connect歐盟

Cls

美國：嗯

明明成個支那先係反對派

佢地驚到仆街

有無人知咩叫「強盜邏輯」？

做咩咁關注張廢紙

推

oh say you can see

7點🙃😌中環愛丁堡見

美帝: ok fine be water act will come shortly

Where is 反制措施???

驚啊嘛

癲

愛丁堡見

不要說「建制派」
試着說「反民主派」

頂

邊個出嚟講嘢，制裁邊個

敵人反對既, 你明架啦

晏啲愛丁堡見

敵人反對的

喺facebook完全搵唔到活動文宣圖
連登仔即刻將文宣圖comment去各大黃絲page
宣傳唔可以局限喺連登！

美方： noted

Ok

竟然冇呢張gif

老老柒柒
今次譚耀宗又無講錯

美國：so?

冇實質措施反制?

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

煩撚到

佢地要緊功呀！

饒慧珊

出聲嘅都有份

共狗：

美國：✅✅

開盤？

唐唐你都未加

藍絲又會講：美國佬又搞事，干預內政

心諗：人地屋企唔比賊入而制裁你，個賊話鳩你干預而唔比個賊入屋？

真係on9

總商會指對香港成為中美貿易戰棋子深感遺憾
28.11.2019 18:26
香港總商會關注美國總統特朗普簽署《香港人權與民主法案》。總商會主席夏雅朗表示，香港成為中美貿易戰的棋子，令人深感遺憾，法案的簽署將有損國際商界對香港的信心，影響投資者來港開設業務。

他補充，香港享有的種種優勢，包括法治、司法獨立、專業知識，以及連續25年蟬聯全球最自由經濟體，將可消除任何關於香港及其自治的疑慮。

中國咁強大怕乜人權法

7連轟

DDOS連登

企喺度吠
又唔敢咬

喊苦喊忽 肉酸到

睇嚟真係好驚喎

（twitter 最新更新）人權法案正式簽署集合感謝list!

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

好驚咁wo